剛剛開左美股帳號，想入GME

見到近排咁hit又又跌左咁多，今晚set幾錢入搏佢反彈好？

50-60

20

32857

3蚊入差唔多

升 可以
跌 奉陪
賣 妄想

小數點後任加

咁買呢

買跌

long put

SH

SH都你可以買d put對沖下掛

戰狼交易

任買㗎喎 唔俾賣之嘛
唔係會俾連衛軍話㗎
估唔到財經台都變到cctoy